[YouTube] Baby Shark Dance將會超越Despacito 成為最多觀看次數影片

垃圾片永遠最多人睇

其實係因為小朋友會不斷狂loop嚟聽歌

on9 歌

小朋友最愛

Baby shark dododododo

聽一次已經覺得煩撚到嘔

但個風格睇落都唔開胃
好似elsa gate啲片

玩足咁多個鐘

賺唔賺到1億

差距已經由琴日1000萬跌到下午800萬再跌到宜家200萬

11:19am 相差只有25萬

7,037,446,574

7,037,190,385

11:51 相差少過9萬

Like I care

12:09 相差只有1.3萬

首歌係比Bb聽

12:11 已超越 完

7,037,485,813

7,037,497,399